［突發］海之戀 停咗電

冇得食住家飯 要食荃灣劣食了

電梯都冇電??

燒爆完屎渠再停電

[img]

屎之戀

呢幢野咁撚多問題既

帶頭為環保出一分力

浪漫既野，我地識條撚咩

有冇live

呢排咁多停電

做左咁多維修保養
要加管理費先得啦
建議加 30%

都係公屋好d
又唔會停電又爆屎渠

有錢住豪宅，抵撚死

個別事件。

出咗街食
屌你老母好撚難食

偽豪宅 扮中產先住

屎？ 我都係荃灣wor

成一千萬一個單位喎！！仲唔係豪宅？

巴打 rich

9定10座

邊間發展商?

長實

海之戀．愛停電

最新消息： 有電了

荃灣咁多野食 you 竟然食 shit

俾狗住

公屋係咁

快d裝on L太陽能

係唔係屎水浸到電錶房

樓主好有錢
好想幫你含

熊貓酒店下邊 food court?

有間做啲碟頭，好撚劣

講還講做咩貼相

個特飲menu
越棧

哈 即刻黎睇左你，好柒

樓主有冇米六?

成班project team 又要比人照肺了

尋回家的方向～

海之戀，愛完美

8座依然係咩事都無
8座成為最大贏家

今晚無冷氣熱撚死

圖？

長實垃圾樓

楊怡羅仲搞完野冇熱水沖涼

長實出品，必屬佳品

屌你老母

有親呢的多數都係。。。。

臭之戀

坐低嗰陣真係冇

開名啦屌
後面嗰碟咩黎既

咁貴咁嘅質素

新樓都咁樣

香港係咪得返新鴻基係高質

太古

係長實咁撚多問題

其實今次算好㗎啦只係保持發揮

係新樓先會咁樣
30年樓齡公屋分分鐘仲硬淨

荃灣廣場越棧？

曲到直

一刻戀上

公屋仔表示舒舒服服涼緊冷氣

Green Monday
節能

預左啦你

話明海之戀唨嘛，回歸大自然

唔熄燈點睇海景

啱啱問咗樓下看更 原來今朝十點已經冇電 啱啱先有番

有電啦dllm
駛唔駛急屎都開個post 啊

海之戀入到去好逼
6樓平台lobby登記完後邊就直接住人
仲要得2部𨋢
隔離全城匯感覺好過海之戀好多
起碼上到樓感覺開揚啲先

去食吉列牛啦

師兄海之戀附近冇咩好食 慘

你都唔知咩叫豪宅 真豪宅係講緊過億

星岸5座有個複式叫緊7000萬
8號屋1憶3000萬

一千萬，大把女女爭住含

傻仔買長實

四十幾層得兩部𨋢on99

我都想含

見到長實樓都衝埋去自殺？

成日過嚟做野等𨋢等到傻
6樓又唔係大又成堆裝修佬一齊用
真係得誠哥先諗到平台都可以住人

Claim 業主

身體最誠實

好彩d雪條無溶

諗住全幢一齊燭光晚餐營造浪漫嘅感覺

不過唔記得咗通知大家

長實
長期搵笨實

其實係要問邊間做電器承辦商

荃灣冇野食？

金門起？

順昌，大公司

同lift只要有老人家 都會俾佢地叫我幫眼望下佢個層粒掣係邊個位

黑色panel 黑色字 加埋盞唔夠光嘅射燈 驚你唔死黐多張抗菌膠係面
世界級user friendly設計

碗咖哩同早排爆屎渠隻色一樣

屌你老母我個雪櫃入面啲食物呀

長期搵你笨實

原裝雪樻又係on99 後面起哂霜

set 咗固定燭光晚餐時間，如果唔係使撚改個盤叫海之戀

唔係食開屎點會買海支戀

去水之戀住下先

長實都大公司呀，大唔代表好既

政府:缺電,要同大陸買電

順昌？真係未聽過

有番電未
冇冷氣咪碌柒

大快活完美屈機

agger

屌你新樓喎

10點停到8電 以前住既地方都未識過
急住用wifi 去clubhouse求助 個管理員話無wifi ..........
好L 嬲 雪櫃擺貴貴野 實gg曬
btw 8點停完電 到部lift 壞 （10座）壞淨一部
另一部呢...有鄰居出lift個陣講：架lift又上又落
好L恐怖 我係6樓等lift都聽到d奇怪聲
不過我都take左risk搭-.-
呢度管理真係好L差

新樓但係啲設備差到咁

唔停下電
點樣比你一刻戀上
好浪漫

成哥樓係咁

坐左係度唔知 , 但樣子非常的柒

屎之戀係邊個單位
我係業主就清哂啲屎 即刻放左佢
啲牆浸過屎會有蝨

誠哥起既樓 差唔多啦仲想點
諗返起無Aeon 一田個時日日忍百佳真係好感觸

16個爆屎渠同停電私樓豪宅撚負皮

咪好似曼聯咁 得閒跳下掣囉

精進

你住9座啊巴打？

長實樓真係唔到你唔信

員工即場用痾爛屎去製作

班有錢佬一屋黃金，認真好意頭！！

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

應該係

老一輩教落 買長實搵笨柒

垃圾公司黎

荔景起緊公屋

其實係咪有黑社會玩緊野
上年已經有幾單故意縱火

黑社會夠膽同誠哥玩野？想被人捉返大陸槍斃咩

海之戀四個月六遭縱火
2018-03-14
港聞

警員昨把守海之戀地盤出入口，向每名離開的工人搜身。司徒韋桐攝

【本報訊】荃灣海之戀住宅地盤昨又發生火警，警方調查後認為起火原因有可疑，列縱火案追查，連同今次，該地盤不足半年內已六次遭人縱火，不排除同一幫人所為。
現場為荃灣大河道近西鐵站上蓋物業的海之戀地盤，由長江實業地產及港鐵聯合發展，去年開售，預計今年9月落成。昨下午4時許，警方接報其中一個高層單位發生火警，並有濃煙從竹棚冒出，立即召消防到場灌救。消防到場開喉迅速將火救熄，焚毀雜物範圍大約10呎乘10呎，消防認為火警有可疑，交警方跟進。警方其後封鎖地盤地下出入口，查閱離開地盤工人的證件及隨身物品，未有發現可疑人，案件列縱火案跟進。
據了解，海之戀地盤自去年11月起，至今已發生6宗火警，對上一次為本月7日，當時警方接報3小時內發生兩宗火警，火勢更一度蔓延至上層單位，消防員兩度開喉灌救，將火勢救熄，事後發現多個火頭，警方合併為一宗縱火案處理，由荃灣反黑組追查事件是否與金錢糾紛有關。
■記者司徒韋桐

雪櫃唔打開，可以保凍到一日..........

呢間好嘢嚟。

海之戀都豪宅